荃灣中槍學生「健仔」被控暴動 周四再上庭 憂被拒保釋即時還押 黃之鋒籲到庭聲援

中槍唔比保釋
渣住槍鳩射果個就升官發財

推

比人行刑式射殺 人治到戇鳩

健仔

手足要平安

Tui

推呀

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

啫係個撚個星期四都變身忽然旁聽師 迫撚哂去同一場 其他無人理

推推